新年有咩part time可以做

成個新年都冇嘢做
有冇工可以返呀？

新興行業 ptgs
part-time grandson

點解無錯字嘅post都係你第一個覆

飲食業

做過？

做堇pt,新年多錢D

去邊到揾

一直做開，飲食業成日請人嫁啦，酒店自助餐果D炒散高人工D,D人要食野自己拎啦

求介紹

同街都係啦，我覺得最重要係近自己屋企，方便

whatsapp 有D炒散群，可以睇下